有無人好怕自己既黑暗面會走出黎

對所有野都好冷淡 包括自己親人

Same here

去搵宋書航

唔驚，因為黑暗面都係我嘅一部份

我自己係好似同人地連繫唔到咁，身邊朋友對自己好好，好似都好啱玩咁，但自己其實咩感覺都冇，就算親人對都係，反而之前好著緊個ex，但佢以為我一啲都唔care佢

自己本身好黑暗
所以冇乜點處理
一笑置之

可能我地care個表現唔夠
將感情深得太埋

唔知係咪因為咁，有時對佢地好，佢地會好驚訝

晨早出晒黎
我懷疑我有做狗嘅心理質素
好彩我仲有良知同埋冇鍛鍊過身體
如果唔係我可能做埋勇武同揸槍班寄生蟲開拖